想搵返以前一隻網頁社交遊戲

以前有一隻web game係行休閒社交路線 好似可以租下屋 做下任務咁

之後有次更新左一隻game內遊戲 係橫向捲軸遊戲 好似楓之谷咁要打怪升lv

遊戲畫面感覺係類似依種咁

有冇人玩過記得叫咩名 印象中好似係s字頭

sooff

係啊
就係隱約記得s咩咩ff
但就打極都唔岩

原來隻game已經執左

幾年前汁左啦
果時記得有得玩轉輪盤抽獎
之後抽中左大獎係套衫

佢個橫向卷軸game係打霉菌
d人係渣鉛筆當長槍咁打

細個好鐘意玩呢d模擬類既game